覺唔覺amd好垃圾

出粒cpu用錫焊，出粒2000蚊8核打人8000蚊8核，500蚊b350板就用到粒u，唔洗2000蚊x99板

唔怪得amd賺唔到錢，垃圾

用家享福都屌
你咪繼續用牙膏囉

梗係唔夠nmd勁！

難分真與假

AMD其實冇乜賺
只求打個和，大家開開心心超頻

覺 打唔到機的

垃圾到德國連續幾個月都好賣過intel u

Ps4,xbox係咩嚟

死窮撚買唔起PC parts: AMD簡直係恩賜

正常gamer: i7-x7xxk smooth gaming experience

真係好垃圾，到依家都仲有人行唔足DDR4-2933，睇嚟真係要等新u去改善呢啲問題